**4. Semester Portefølje**

Jeg har valgt at arbejde med emnerne Machine Learning ved hjælp af python som sprog, samt databaser. Under emnerne kommer ind efterhånden som jeg får læst emnet dybere. 

**Machine Learning**

**Database**
